美股認真討論區 DCLXXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

早晨

又要返工對沖

早晨
失眠左兩日
跌市反而訓得安落

又數錢 訓醒見到TSLA升11% 望真D原來係NVTA

蘋果好撚唔生性

我連續一個禮拜兩點先瞓到

無新意
抵佢跌啦

納指又跌

但係人地有fit ring
Apple得隻watch

一瞓醒蘋果轉撚埋燈

聽日股災

龍友威一晚又要縮入老母個閪到

AAPL

如果Watch做到ring fit嘅功能
咁我唔使揸住個ring都做到同樣嘅嘢

瞓醒
Tsm上到85

同埋呢類work out app/video市面上有大量免費既
求其上youtube, nike app都有
點解我要比錢？

apple 之前er 已經話iPhone會遲3星期出貨，應該好快又會有發佈會預告

真 贏得個5%

除非佢做到私人教練咁mon實你做，自動可以就住你當時嘅程度安排下一次訓練日程，同時又執到你啲動作啦

豬頭骨嚟姐 apple one 一個月費包哂icloud, music, tv+...

一起身即轉燈

今晚滅世

ba又跌

一訓醒，見到appl就
每一次aapl 同tsla選 aapl
Aapl vs SQ ... Aapl
Aapl nvda... Aapl

每一次都令我失望

TSLA盤後又做乜撚

每隻1/3囉

嘩 好彩我尋日話tsla唔會穿450嗰時無話抄名姐
起身數錢

睇嚟今晚唔開app好啲

每次入另一隻時間有加aapl, 攪到賺少好多

我尋晚睇完watch都上咗大船 好似衝動咗

全買咪得

屌 原來tsm都破晒位

有入呀，攪到aapl差唔多掂50％
有的唔服氣心態，次次都覺得今次應該到aapl喇呱，加的先
點知次次都原地行

出面駛唔駛一隻股出一個post

D call升好少

Adobe上到507

Apple one 幾正

真咩？

我個隻升左50%喎

一瞓醒見到FB盤後插水

想問下有無人有買雞蛋VITL
有d睇唔清呢隻野

今晚snow會唔人炒上200

*會。自膠

6%先50%

Btw 爛果

不問價入

我買1月call

有8倍leverage 你仲想典-.-‘m

120 call 88

Appl係咪唔會返家鄉架啦？

舊日走咗啦

好彩走得切無咁傷

返$8

準備睇下Q1

契媽又買任地獄

真心 會

1.8

Aapl 都驚

望下公海堆binc post

連登活躍股票月結加權指數(完全體): 1281.76, +13.42, +1.06%
連登支概指數: 1127.56, +16.80, +1.51%
連登光時指數: 993.66, +6.57,+0.66%
連登舊經濟指數: 1118.12, -11.10, -0.98%
連登奢侈品指數: 1142.86, +14.83, +1.31%
SPY : 340.17 , +1.76 , +0.52 %
QQQ : 279.06 , +3.9 , +1.42 %
VT : 82.45 , +0.48 , +0.59 %
BRK.B : 218.94 , -1 , -0.45 %
ARKK : 91.83 , +2.74 , +3.08 %

出面又多返post了

郁幾蚊都要生要死？

唔好玩option 就ok

Aapl 妹到仆街，磨撚死曬d option

年尾150

年尾200 啦好無

ipo都已經成120鎂
今晚一開波就炒一倍以上 點追啊

今晚9:30 開？

係咁燈cls

連郡接貨，跟住開post追悔

好多假膠

fdx

Snow 200高追苦主區

Snow可唔可以帶埋AYX升呀

識玩

今晚會點

真係好多人跟三叔公去賭

apple 呢D 穩陣地羸買左放床下底就ok
你想刺激D 可以買tsla

跟你SH

垃圾蘋果，好撚嬲

真係好多人玩option

Sh Tesla!!!!

小西驚唔驚battery day price in+ sell on fact

大插？

啲錢黎得快

都散得快

點解要問啲自己都知嘅答案

Tesla SH 緊

Aapl 種下蘋果算啦

種野要時間

ARKK MONSTER

今日nasdaq暴跌
appl一定一馬當先熔斷

唔驚，因為即使係咁我都係坐

apple watch 6藍色好靚 實大賣

我依家識啦

契媽又贏成條街

有無巴打有入wmt

被個p牌仔舞 真係笑死人

係 我都戒緊
之後只會買SP 同 leap call算

均價450
之前跌又唔敢溝

我淨係買個股
唔駛煩

唔買call點做少年股神

btw arkk趁83加左碼 total 20%倉俾契媽搞

我做條鹹魚等收錢is ok

我仲以為你會搵andy wong

琴晚無掛到TSLA460放走D
望今日盤前又標上460
跟住等入SNOW

snow，200頭入嗎？

我比較崇洋

入埋brkb比老豆操

一開頭入少少
等flat 再入？

即係又要跌多次

真!
我跟左你果套 睇左你個 google Doc,
準備用人生既時間 長坐優質股!
建立自己既 portfolio
依家 margin 1.5 左右
有cash 可以 cover 返 40% 現金倉位

又黎長hold定短炒 世界大戰

150內入唔到唔入
150內入到就DT

遲吓又有一夜輸1球野事件

咁激 邊個post?

暫時 60% tsla, 20% appl, 20%fb
睇好 未來 佢地 Dominate 既 市場地位

三叔賭場｜9月14豪賭區

佢買啲股都好正路

SP用嚟接貨同買廢老股似定存
大跌市入leap call又係超值
其他都係over咗我個風險評估

佢之前用50萬玩末日CALL爆左上去
應該都要一段時間先會輸得返曬

一嚟就咁集中 頂唔頂得順啲波動？

Leap call 還好

末日不了

唔係，我係sh
講緊點入貨

做得 SH 就唔理短期波動啦....
不過大前提係 SH 有增長嘅公司

想問下小西巴
有無話當自己睇錯股會點做
新手8月尾入市仲未回到本

Appl 真係嘛嘛

有股神站台
個個不問價入

20% 跌幅都頂到 應該ok 既
唔得就 斬 margin ratio

蘋果真心冇未來 已到極限

之後再 入注 加持其他 優質股

佢個 ECO system 好難甩, 用過就知
暫時見唔到 有其他同位 競爭者 影響到佢

AdoreBe

leap call 個premium 咁貴，其實係咪預佢升10幾倍先會買咁遠？

妹唔上 仲要走下坡

跟佢買左少少aapl call輸哂，唔會再跟風賭
雖然幾舊水鎂

用過Apple 真係好難轉會
淨係轉電話iOS 轉 Android 都要搞一大餐

iPhone 換 iPhone都夠煩啦
Apple wallets 全部卡要做一次SMS驗證
全部依Banking又要做一次驗證

Make sense既，安全問題

LM

爛果屌不停

要考慮到權行金＋目標價
高過就得
但係詳細操作就係藝術來

所以iOS > iOS已經好多嘢整
轉system又煩又睇唔慣
Apple由3Gs開始用 用到4s 轉咗三星Note（貪佢大Mon）但畫質、操控 始終都係蘋果好
到iPhone 5s金色又去返Apple到依家

納期

溶哈

不過我真係頂唔順新 iOS 個版面

你指最新iOS14?
愈來愈似Android

Widget
覺得係好耐以前嘅野

apple 已完
samaung 新時代

尋晚掃咗多幾張2021 sep AAPL 150c
升返ATH已經賺100% up

名都寫錯
唔怪得返唔到家鄉

回正題：之前我$400買嫌高追AAPL

你家鄉幾錢？
$137？

返到仲抄唔抄名？

琴日假羅賓漢單野 An機比狗屌

真
睇好佢今個星期尾上200

iFandog?

邊個係三叔公

而家香港如果係android轉ios
買新機嘅話
係唔係都係淨係得衛訊有得轉data？

我仲用緊第一代嘅SE
好似話仲有得上
但係我真係未必再上
以前由物件轉到平面design 我都唔係好慣
我都知物件design 唔好但係以前iOS 個畫面icon 設計真心靚

無5G
跌

升幾日, 抖下回氣都要掛

同我一樣
不過我係4S開始用 見到出NOTE就轉
但NOTE真係差,唔流暢,打機好LAG
跟住就轉返5S用到依家XS

我打撚死你

好在坐正股
跌:正股驚閪咩

比亞迪都變紅底 我屌你老母

果果兄都唔睇好果果

戒期
今個星期後個倉唔會再有option

有少少想+

有無股神all in LC

一日後
今天的我打贏昨天的我

我好多股都有少少實股
AAPL/TSLA實有
Option長期得portfolio 10%

望住自己d期，止賺就爆升
唔止賺就爆跌
我想喊
撚狗咁撚

P牌炒車專員（戒期權）

我都戒左期權(一星期)

家鄉喺120啊唔抄

P牌炒車專員（今個星期戒期權）

其實你哋成日話期權輸錢

最近公海出面有幾個做option short side嘅post

你睇下人哋嘅分別

option 剩做long side, 條P&L curve 就一定（c朗) ^n

SNOW Snowflake 集中區

又一個

身體有冇好左

戒左期權之後...日日訓唔著
坐貨輸到吐血

P 巴你上兩個月係咪贏好多
？

nasdaq 100 應該點都試下11600吧

戒毒初期係咁

冇記錯當初轉會ios藍精靈有問洗唔洗幫手轉data
其實自己轉都唔係咁難啫

其實三叔嗰個po 真係好痴線 琴日都有討論過 末日期權 研究基本面 賭就賭啦 cls

同埋睇返ot狗巴打啲po 屌 啲人走去leap call kodk

無

你玩邊隻輸？

未開盤已經崩盤

係三叔個po 見到有條友話諗住放棄正股 全部買option 我幾肯定係賭贏一次 諗住之後一直都係贏

賭少次option換多d食好西options咪幾好

Appl call
pton（put)
驚撚左後 搞到隻Fdx 止賺雞碎，盤後升天

千千萬萬個連登仔

暫時見到淨係得冬巴同三叔玩權有大錢執（暫時）

無運無料既巴絲打 都係收收皮先 唔好入火海

輸option搞到叫雞無option揀

岸鳩

好搞笑的想法

@Tsla pull back
allin slightly OTM Long Call
delete apps
expired either x n or nothing

s&p 又炒完
電池日就快到

下次tsla又炒咩

等星期五買 0dte OTM call/put 刺激d

手錶遙控車

on9
only play allowed is max strike call
800c 0121 all or nothing

乖孩生專心屌閪 買貨長揸啦

1個月都返到

師姐手字好靚

講真的，其實我好建議人哋學coco方法去炒美股

smart watches are yesterday technology !

順勢操作，勝算最高

同為投資人，或者剛開始接觸投資的人對我說：「請給我一些建議」時，我通常都只會回答這句：「持續上漲的股票就會再漲，持續下跌的股票就會再跌。」

一律建議買期權 who cares 正股

玩埋今星期

今晚鮑鮑講嘢 係咪睇跌

屌，叫左你Short Put TSM唔聽我講

咩料，原來個alert係堅

今次pullback應該係唔少新手人生第一次回調

78蚊TSM食左接近800蚊利潤了

個個都話年底100

算啦，長揸好啦

嚇到成晚訓唔到

其實今次反彈我覺得幾健康

坐到而家先返家鄉

而家85啦

害死人咩

怎都贏

之前特價無買到

又爆左上去

又要求牙Fred 聽日唔好亂講野

之前個價
TSM坐貨好過你咁SP

Wells Fargo:予蘋果()“增持” 評級目標價140美元

正式變爛果

Keep到條trend就應該係底部調整造圓底
希望一底高過一底

今晚入得啦

ADBE升得果少少

好慘呀

真咩？

日線低位黎

我都咁話

今次反彈起碼過前高
之後點就唔知

2日前個個屌TSM妹

10蚊

Crush緊你d call？

唔講TA之前入哂龍頭既錢開始出返sp495同ndx90
好事黎

200%

今晚就爆升
ipad watch咁平實大把人買
再join埋family plan

開學之後有WFH , iPad銷量大增

回到家鄉, 想放一半走
擺D錢落契媽度仲好

新手唔係師姐
返工抄到我野都無做過 今日要做返晒

係SP500 龍頭邊有入SP500

Call魔道雞發洩射哂d運

慘乜嘢 叫過你

我空倉就爆升好L燈

我都係sp 不過係78嗰陣 sp 10月80

Nke mcd日日破頂

空倉既時侯記得講聲 醒下呢度D巴打

睇下aapl

AAPL好野黎
以前接觸美股
第一隻就係佢
iPhone Xs年代
AAPL平到喊
180/160都買過
可惜拆之前370清哂
之後400死死氣地入番少少

師姐唔洗擔心
$120買99.9%回到本
爭在日/月定年姐
好命一星期內都到價lu

石村長係呢到最透明架喎

我咪提左大家出左入貨alert既

本身我有112股TSM......
點解我低位走哂

0

你無走既話就慳左1年做SP既時間

害咩死 唔通撈oxy

賭場三叔公

淡軍琴晚都挨得住
今晚反cup啦

用呢套玩法既話tsla 800上1000果下已經可以入貨或成最大贏家

原來一直SP加一直SH先係最多錢搵到

村長玩左成年終於玩返wheel

石巴加入SH派

SC真係最傻L既一件事

係 二揀一都揀錯格離 fdx 8%

石仔後悔係咪要大跌啦

100股SH+SC
對橫行股好好用架

'
熊來了

果陣刷到112股啦

而家你有咩係手

Why not both or none

aapl扎住好多錢

石老師宜家是咪出alert叫人清倉？

而家得cash，仲要輸錢

琴晚AAPL 公佈 ipad air 用台積電5nm
升7% ,後悔買得太少

到佢買就跌了

做啲超OTM weeklies SC執下石仔都唔錯

未公佈之前已經升到66個幾,公佈完反而跌番落66蚊樓下

唔知石仔燈d
定麵神燈d

唔同級數

今晚買蘋果

台積電 = TSM
何來會係$66

tsn又贏

會比人屌唔sh係弱智，冇辦法make exponential money

唔好啊

我跟你

我跟佢

我走咗aapl call

走遲一步就變煉獄

心郁郁買put

傻啦，唔玩啦

... 妹成個月 Apple用5nm又唔係咩新鮮事

屌aapl真係好撚廢升又升得少 跌就跌到落屎坑

tsn係賣肉 但都係好野

不過5nm 產能夠唔夠又係另一回事

契媽不問價屌任天堂

Amzn再請10萬人跌乜

俾你知道你就係契媽啦

switch is trash

出新驚

唔整switch 整router

好撚誇張

其實4巨頭係咪新BA
美帝命脈

屌班人日鳩日罰鳩4巨頭+ msft 款
真係好on9

Coco哥對nio有信心

Amzn其實條數好撚鳩屎補貼其他業務

屌好想放aapl入saas

其實都一定係tsm ga la

呢條撚樣又出嚟害人

msft 唸住入重貨，現價好吸引

Iturn自己轉

早晨咁多位

Saas有咩推薦

Sorry 打漏AWE補貼

AWS

入tdoc三年後多謝我

d 熱門cloud股一野比人打沉左之後 而家即刻升唔起

SH咪無事嚕

小西派SH

係...

鐘聲響起ching chong的訊號

原來而家五號仔已經穿埋32蚊

早晨everybody

新一日新飛巴

石仔終於醒覺

Tdoc早晨

食左飯未

早晨茶記巴
今日諗住炒咩

石仔終悔改

買支概真係留佢唔住

SP 係隻股跌到悶先開嫁 我都係近排錯過同奶得多先醒覺。

正股係炒開車或反彈。

long side 雞犬齋升到散水，有d 開始托指數先開始開lp , 相反 就開leap call

tsm都唔敢坐不如玩定期

準備出去飲茶

本人是日靚餐 梅菜扣肉

琴晚已經準備好曬今日食 所以話做足功課幾緊要

咁勇敢

記住嗌灌湯餃

茶巴， 碟腩肉好正，肥美

我至愛，有冇source

飲茶 隔好遠

好

龍在心中，熊在口中

千跌tsla drop you zero

唔好傻，1·5米拎來呃啲市民架咋

今晚snow 同 unity

未做功課。

幾錢入得過

snow唔敢入
實要好好身手

自己揀位， 揀埋牆

飛巴我食開肥利野

IPO 好大誘惑

要咩source 英文屎過隻豬

識食，食雞我都鐘意食雞皮， 食豬一定食腩肉，食牛一定食肥牛。

TSM就係定期

不過屋企整好似好麻煩

今晚出unity?

唔係聽日咩

sorry 呢隻聽晚

求教學

係

Tsm , 很爽

pepe 巴

爽到屌巴hyper

飛完腩肉又要炸 炸完整個醬 炒埋烸菜 撈埋個醬就攞去蒸

佢下爆升等左我幾耐

正式宣佈aapl已成option撚賭場

我有理由懷疑琴日aapl 發佈會其實係Tsm 發佈會

又要準備去服侍我可愛既客人
咁多位 我地盤前直gay再見

連石巴都諗住玩一份

今晚一開同你講標到150
跟坐140收市
第2日開始每日同你升10蚊

利申：無渣tsm

放aapl買watch

走了Tsm，我後悔了

放哂AAPL
全部入哂TSM年尾CALL算

尋日係day of tsm

再見

又係時候幫AAPL打氣

今晚unity 咩？入定錢先

等aapl整固 等佢下次做靚個突破先入

聽晚

今晚snow

多謝你呀，你嘅tsm 我已經收到

留意返其實係得幾隻股升咁癲,尋日指數都唔係好有力。

炒完呢浸，留資金再等

30 50 ma差唔多走返埋一齊

等佢波幅收穿哂先。

我後悔了

收窄哂先

和和氣氣 早晨

市場大把機會

唔hit stop loss唔洗走

佢走埋一齊，就係我搞野之時

條友根本搵著數, 邊度有錢搵就去邊度, 冇乜信念個D 人黎

早晨光巴

有冇公司治

係 等緊tsm 一日 裂口大成交高開，咁就走得貨

snow係咪不問價入得

到時候出征

我都想知

應該死守

咁就較高stop loss 放紙鷂

買nkla 好過

8月尾入市，咁快知買錯？
1953式暴跌？

唔死守 。 錢唔多。

股票係好少時間急升的

無錯。

加油！共勉之

睇見啲肥肉會反胃

想問美元弱 有利d咩？ 股票？

其實係今晚幾點上市？

入到就入
入唔到由佢
隨時爆完,巴老就走咁半先 跟住大插水
但應該今個星期尾可以爆到200+

真係研究下先

睇返每次高開大口上都無回頭

要問呢到巴打， 我未玩過美股IPO

咁就開心仔

好野係要等

一舊舊 一口口肉
正到

今日有機會上480

肉肉吃不停

仲持有肉肉嗎

有連登同巴佬加持, 3個月後解禁放售期個價chok死人

真係頭一水入到好入
之後唔入,睇戲好過

通常ipo會炒高幾多

你望下Bynd

同問

好耐無見石村長，啲人又換代？

岩岩睇牛牛報導
又一支股黎港上市
港市就黎乜野支股都比上市

邊有通常
早排唔記得邊隻150%都有

牛熊永遠換新人

無呀 呢個問題成日答

依d Saas公司唔一定走高. 仲要SNOW其實run倉, 唔係一個新market. 上面仲要有UPS, fedex....仲要加拿大有隻DSGX打美洲倉個market....我自己見咁多新手buy,我都係等下個ER再算.
利伸, 睇過下佢個S1 form

石村長要入市啦

果果呢

今日unity

見到出面有人高位入CCL

息又無, 價又無, 仲要時間坐下.....無revenue, 無cash flows, 點會有息

玩唔玩snow 自己諗
我可能留返d 精力玩聽晚果隻

點睇重倉左apple跟住就霉
美帝國運是否就完

識嘢
啲Saas 股真係要好小心

信心危機一律建議沽出

近期IPO, 仲有隻Saas NCNO. S1 睇落去好似U係最賭得過

退穩曬就升返

ipo抽唔中，一律唔會開市j

之前見佢講左幾個月個市好高

石仔係到wor

早啲訓好過，廢事又奶野

換咗第四代火影了

今晚開市再搵佢扶乩

佢低位 sc tsm, 連 intel wdc滅世棍

成魔鳥

美股IPO, 我無資格入去抽仲要有巴佬加持. 佢大把CASH, 9坐幾年無問題.我唔係

石魔係有啲料到

Snow係咪要等佢唔知隨時幾點出咗開盤價先有得開始買..? 定係掛住$130先

見到巴佬要敬而遠之

佢5線譜玩港女有波幅，得跌幅就得

佢啲招數，炒日股就得
炒美股唔work

咁佢唔係出名摸底呀麻, 點跟姐....一陣又好似airline咁祝福法, 好難攪姐

其實要中曬係唔易
問下石魔下期SC 邊隻

點會 美囡d勢仲得人驚

咪係！我哋不知幾friend

V巴都唔見左，係咪改左名？

佢係初代石影石文彪

tsm
佢相愛相殺

人地跟三叔公買 輸左又有得入人地數 邊有得輸

pepe巴一早就追擊牙彪

買左隻KHC
一買即跌
不過自己衰無做足功課

隔離三叔公個Post仲多老散好似連正股都未玩過就跟三叔玩Call。
V巴：比個限期我。一千美我輸得起。

少年option股神又贏

人生太短

Review 吓trade log,
睇吓自己究竟做過啲乜啦
咁樣好快你就搵到適合自己嘅trade法

發現契媽真係無得輸

英雄出少年
call係把Excalibur

契媽月底100不是夢

碌鳩要夠粗夠大 賺錢更多 槓桿要更大 屌女要High。

契媽條team咁多勁嘅analysist
唔通信連燈股神咩

我唔會追擊牙彪

牙彪系禾好朋友

石忍村萬歲

if u can't beat them, them

我依家都係小西SH派，每日可能小小地玩Option過下賭癮咁，好似最好。

你是不是trump trump
:Xi is my best friend

你地自已連qqq都跑唔贏
想挑戰契媽k 3年ytd

泥認錯拉

禾系牙添

跟佢日日買任天堂

分享我個人做法

試吓企喺做生意嘅角度諗下
你想唔想出錢接手呢壇生意
呢壇生意會唔會越嚟越賺錢，有無得做？
定其實越嚟越蝕錢？
如果唔想接手嘅就賣再佢攞返啲現金走，買其他

咁佢應該針左

重倉左sony

等落地獄啦

我都係
均價77
我本來淨係想賺返部PS5同GAME錢

認同！我直情S1 form都唔使睇就覺得冇興趣

講真 買契媽不如重倉Tesla sq

Aapl掛120訓覺醒番重係到

你太樂觀啦

咁諗既，重倉不如all in

老任有咩搞作
新switch?

估唔到佢

感謝小西巴
所以依定諗緊賣咁d買錯既
轉返買d好股sh

真係唔撚見左
係咪去緊買第三層樓

4k 交換機
同埋出實體玩具

睇少一陣又追擊

最近睇緊BIG

係㗎！大倉/大注長渣靚股食QE個浪
細倉/少注短炒當賭吓馬，keep住有市場觸角

點解唔全call teala?

非

我隻call 都廢撚咗一半

琴日無走嘅話就仆街啦

今晚到邊邊發威

我都係照掛120算

睇下邊間firm做前3年d數, 預你有水份都好, 睇你可以做得有幾靚
仲有auditor做左幾多年, 有d IPO個big4係諗上市先轉用, 要小心
有時IPO後3年, 分析埋個quarter reports, 就知道個top management係咪講得出做唔做得到.

Lunch見到流晒口水

唔怪得大貓日日打黎求我借錢

學到嘢，無諗過呢個角度去睇！多謝分享

睇大家comment, 尋晚發佈會
間野似想轉型造監控手錶, 多過出電話

又有機會撈底

全call左tsla

21年9月 500蚊

認真咩你當度度都係香港d怪獸家長咩

有無人依家仲手持緊oxy ask

無得輸啦

AAPL 落番 110即入

但冇電話出，即係點，出隻299手錶？
賺得幾多
靠雲業務？

哭左

盤前放番15股tesla出去先
留返一半長揸

snowflake 關ups fedex呢d 咩事?

想重注unity了

All in

在美掛牌的焦點晶片股Nvidia（NVDA）同意以400億美元（約3100億港元）價格收購英國晶片設計公司Arm後，股價即時抽高。Nvidia今日（15日）開市早段股價繼續彈高，顯示資金對收購看法傾向正面。Nvidia股價走強之際，投行Needham繼續唱好，並予全美「最牛」目標價，看700美元，意味該行認為Nvidia潛在升幅超過3成。

wow左未

衝呀

不嬲講左遲一個月 做乜野姐

同問，Data cloud 喎，開ups etc 咩事？

清姐又要喊

我之前見到CPE 合股前 SH 兩個月既人

data warehouse 唔係倉牙

你昏迷左幾耐？

講起，佢用AWS / GCP 做infra唔係自己機，同aws / gcp本身有既data warehouse有咩優勢

依到係咪ig

依到係成人台呀 台妹相呢

琴晚無睇 PT: 700

係咩?
sor

石巴, 可不放棄5線譜加入小西教

5 線譜永遠唔會食到breakout ~ 升到咁上下就叫你清倉

52 週低, 現價好低, 好抵買

剩係買黎玩xenoblade已經值得買部機

唔係話準備4k 咩

d人買黎執樹枝，炒大頭菜

屌佢大頭菜無期權點玩

大頭菜期權咁癲

pandemic 唔買老任買咩

Pro好似係改強效能同畫質，但4k應該難d

有冇小鬼fans

消息顯示，PS5因定製芯片的生產問題而使PS5在截止至2021年3月31日前的預估產量減少了400萬台。索尼就此消息向gamesindustry.biz做出了迴應，這個得消息不實，自大型生產開始就沒有更改過PS5的生產數量。

SNE同AMD升得

咁後生就走咗

Snow 原來係用aws 咁我點解唔直接買amazon

絲打

有dlss 應該係tv mode 有機4k 30fps

大頭菜本身已經係1week call黎，到期就會爛

不過無得槓桿咁買

有amazon 又win

2020 年好恐怖

利申：唔識佢

都未夠低
以我記憶中好似雷曼後有個更低既價

AAPL抵買wor

Amazon 唔識升

我一股陪緊你地坐緊

on99

石大師又話熊又話泡沫
仲話TSM 垃圾
欺騙我感情

股王qq vs上代股王005

如果呢兩日tsm再升得靚,但指數唔夠力，我諗星期四會平咗佢

避四巫日

一 股 算你啦

跟石大師玩相反，發達在望

四毛爆升日

ma30 穿上去先啦唔該

財演mode
RSI 30, 屬超賣, 望短期反彈, 長線持有亦可

我怕行相反

夠皮就等下一隻。

股票只是一張紙。

莊家要炒時咪郁。

散水時，就唔知坐幾耐

中間凸起係咪小膠膠

700 現價太高, 不建議高追

$33 坐緊
仲有隻垃圾 WMG

反正aapl msft似慢慢整固緊

有無散散俾錢用過

唔put 個市未雞犬齋飛大大棍咁上

rkt 有一日我上黎接你

飛巴同石仔諗法一樣？

payme 得1000蚊迫人還錢抵你跌死晒

個個都覺得跌買put = 爆升時間

睇多個月，爛果再係咁嘅表現一定要走長揸都太慢

I am ready

今日諗住入一入

大頭菜都玩期權?
已經比你任改時間捉野

I have a position

10月出iPhone12 wo好似

msft 咁妹法搞到我愈黎愈興奮

不斷向下碌係會愈黎愈多野
得閒要出一出去

32留返俾個孫

對阿婆有 fantasy

同tsm 一樣玩法

我睇埋大市先。

唔急

作戰策略等。

二個月做到一隻突破就已經好好。

跌停整固嘅就開SP

當然睇埋大市

QQQ已經落左紅Zone

一樣33

原來elon papa 有植髮

尋晚開住live睇發佈會，一講冇iphone插一插，完場冇one more thing插到轉燈
搞到好似唔會出新機咁，欠左你咩

唔係佢點gel 頭啫

睇下佢有無收窄波幅。 有就做少少sp roll 住等突破。

不過會細細注

有無硬到

今日低位...

有咩含意， 請指教

我地目標係企穩 25 就可以向返上望

Aapl都橫緊

匯豐31$鐵底

但我今晚有沖動想走黎炒轉snow

妹呀妹

明日高位

企穩115向上望

真係唔想課咪setup個nextdns, subscirbe 哂D adblock list,
再手機set返private dns

Tdoc docu 幾時 gel得起

Tdoc三年後啲人老得七七八八就gel得到

等埋個市穩一穩先

就可以sp baby

破位就

好掛住台灣D嘢食

docu好弱

小鬼

192 入 280有走到
205放左
215又入番

你岩, 我錯. 搵返data.
係對:Amazon Redshift, IBM DataWarehouse, Oracle Data Warehouse .

280冇走到

Tdoc未來醫療大趨勢

Weekly fair price ,月供岩用

認真依家有咩股值得買

CYRX走左未

RKT

你的資訊真的很有用

美版平安好醫生

aapl 今年內仲有冇機會上130

直接app block完

當apple watch可以做到ECG，究竟第時會點

qqq

我唔信月供呢套

等iphone 12

山頂好大風
不過我都係山腰

你都坐唔定

上125比我走

Ftnt 叫左你買好多次啦

same here 唔貪心 125即走

未

有了...

啲錢琴日走哂，睇來等Q1先有機會升

尋日一插就入左張call, 等住食糊

屌你老尾強姦我好過

ip12 點都會炒返上去

罵醒我,仲未有人罵得醒我

Tdoc

認真問有咩睇好
公司有用
個人用落感覺麻麻
特別佢D application 好鍾意溝哂唔同features 入去

Snowflakes唔係self host data喎。。。
佢都係幫人manage cloud infra，去到最後啲data都係放係aws, azure google etc

好野黎??

好在冇入GSHD
見升勢靚靚仔仔
一嘢就插到地核

🐲在心中，🐻在口中

千跌tsla drop to zero

一入即跌

夜d 再上黎

我怕依一個月會跌多一浸，ip12最終扯返上黎都係110

唔係我講 我binc姐

U

Lvgo

知你有

買多d，溝淡佢老母臭閪呀嗎

9月係咁

原來係咁

屌 個天唔撚係呀...
咁後生就死 羅志祥依d仆街含家產就冇天收

D 人成日擔心移左民去到外國好悶
經過依大半年
事實證明, 根本香港先係最悶, 唔俾你搭飛機, 根本甚麼都不是

Sq啦p巴

一定唔會，我看得會橫到10月頭就開始炒返上去

再穿110除非爆第三波

sne否認減少ps4目標產量
屌你啦
跌咗成日先嚟否認

你日日都好緊守紀律

燈左兩日都升當然要繼續

咁同AYX, MDB, 比較上係咪好有優勢?
利伸: 唔係行內人, 只係睇數字, 唔見有比Saas其他好有attractive point.

Private dns查唔到要點set
iOS 13

又gel頭先

搵唔返張圖 係p巴post嘅tg對話圖

唔係ios user,
但睇人地上網係 wifi
wifi info -> configure dns 果度教
cellular 應該要用app

如果你之前有買vpn
通常佢都有位set dns

P巴唔係唔信朋友呀嘛
而家特價

佢唔係mdb果類software provider
只係算一個packager
例如你可以搵佢order 一套行nosql既db放係aws
咁佢就會幫你汁哂藥煲好比你
市面上係應該冇乜類似既service，通常呢d係叫in house it狗自己整
有冇市場就，睇佢S1條數算唔差既，反正而家都係講growth，唔洗搵到錢

有無巴打連高追既TSLA都返左家鄉，但AAPL未

當佢係cloud版既sql server好似貼切啲 data可以擺起aws/azure/google cloud
用黎做data warehouse一流

118陳日家鄉一瞬即逝

有tsla生性,但aapl妹到冇癮了

我仲手多多由110溝到依家122

117 家鄉我不懂珍惜

坐到屎忽痛

笑撚死

有無黑期

Totally agree

啲人諗住用switch 黎溝女

我笑而不語

咪溝左契媽，入晒

就係坐到痛手痕
但無手多溝TSLA

緊唔緊

fdx今晚預升到幾多錢

張

Docu升左20%你都唔出貨 你坐多2年等下啦

413手多溝到427 ps沽aapl轉snow點睇

睇返adbe都係無撚敵
根本唔會有對手
呢啲咪叫訓住數錢

thank you你簡化個例子.
我上星期日得出conclusion, 係S1比我信心不足. QoQ Gross Rev. 得20%左右, 令我信心不足.
我記得第一次見SNOW, 出面預$80左右, 之後加個巴佬就上左$120
大公司in house it自己開, 除非SNOW去到好平搶走d in house. 剩低既係唔係仲有咁好肉食...睇唔透

升完啦

晚晚都入，應該鬆晒

佢朋友138入

270

隔離有個燈區post, 唔係好多人講，應該冇事

肯定未
直頭未開波升

遲啲電商世界 撞正聖誕節

你賣埋樓all in定fdx同ups都ok

有冇巴打知Charles Schwab點解零晨2點幾3點trade唔到
到左價同我自動cancel

佢盤後先出財報喎

手多到有錢賺，仲想點
我就一定學小西巴話齋SH，唔沽架啦
係上黎呻下同搵人圍爐取下暖

我買arkk ,但唔會入契媽

P巴係華爾街獵人
你唔比妖股number佢係咪睇唔起P巴
呢到邊個唔知P巴係monster hunter

希望納指今晚暴跌臭閪

即刻拉升5點

P巴叫雞之日都大升

你睇得出佢個potential, 又willing take IPO個risk, go ahead. high risk high return 你應得既. 只係我打poker, 見到自己拎細數字, 想fold姐. 出隻公仔俾我, 我咪入局, 睇river囉

好彩你咁講即刻取消掛單

我部switch 日日都俾老婆攞嚟玩動森
都冇得玩足球小將

我地連郡不嬲拎開2 7都preflop all in

Google高級開發人員: 好的股票投資者不會用用技術分析

講講下股票 無端端拎poker嚟講
係咪覺得自己好撚型?

有女仲想點

咁你可以玩你老婆

同股票投機最相似既活動就係 poker

點有兩粒
但唔夠奶

全倉qqq算 自己搞慢慢煩又唔係賺得多

兩粒一齊奶

恭喜你跑贏7成人

Tqqq

呢排都儲緊TQQQ，投下機，睇下有無肉食

契媽跑win幾多成人

三四月嗰陣時玩tqqq sqqq tvix嗰班唔知死剩幾多個

跌幅跑贏晒
跌兩次都痛到仆街

3 4月玩tqqq都會死 ching唔好吹咁大

契媽KWG 美帝最強回報etf

咪係
佢有佢釣魚
你有你揸波

升返晒啦

你岩嫁，但係如果睇revenue好多公司都應該drop to zero
而家個世代淨係睇growth，其實佢間公司唔大，YoY customer 1500->3000 咁就100%
點賺錢？chok夠subscriber先算啦，你睇佢pricing最平2鎂一個月，要chok上30k有幾難
等人發現佢真係搵唔到錢可能都成年之後
或者可能咁岩真係搵到錢就再爆上

你未見過嗰陣時啲人？幾多個會揸多個一日

8～9成我估

忘兄你係真心吹奏ark啵

其實係
坐ARKK對防panic sell係幾正
個浪夠大 新手恩物

今晚就破戒去SPA,同連燈仔攬炒
個個有平貨,得我無

係呀, 等多D q reports再睇MA同FA. 只係我對Saas IPO mean姐.

Fdx未升盡 信唔信？

ytd 80% 邊條財演夠膽貼真倉跑贏佢

唔信,上次我94入PTON,咪炒左LO

求其allin tesla都打贏

蒙頭 1/3 arkk

你不如話求其中六合彩都贏

買中少少有撚用
貼出黎，人地全倉ytd 80%

暫時冇錢
之前只識voo,qqq（佔咗8成幾倉，剩返係妹妹下嘅aapl）
我諗住過多兩個月，出咗糧先有得上契入契媽

我驚已經好貴

自己慢慢屌女屌醒啦

我見有好多arkk,arkg,arkw之類，其實內容有乜分別

大有大玩 小有小玩 1股1股玩

試過揸三倍多標普 揸咗兩個月贏20%

自己上官網睇

玩動森可以任上女神
個島

AYX=垃圾

3/4月揸TQQQ到今日
應該賺死
好過AAPL/TSLA

又叫雞

新手留名學嘢

邊個話我有平貨

圖?

冇

無咩留意
不過起樓都會用好似

HKD or USD?

hkd

我覺得無乜前景
又唔係有獨門技術既話，唔好掂太多

我都覺得係，股市根本係賭場，股票只係數字。

hkd 啦應該

賭海無崖

開大？

間鴨好好食
不過tube top去左邊

牛b

對做prototype有好處
但最後受惠既應該唔係專做3d printing既公司
係啲用3d printing加速r&d既生產商

apple任掃

仲有半個鐘又可以睇盤前
全日係OFFICE冥想到呆

契媽有隻3D printing etf 可以參考下，佢開得呢隻etf 證明佢睇好

Home office都坐到呆 又唔可以做自己野 淨係可以上下連登

03:00 cathie wood 有講，飛機零件可以用3D printing。 另外火星計劃啲屋都係用3d printing.

每日都好期待四點，扮工到四點好慘。

台妹gym room check in
港女high tea check in

你識揀啦

琴晚睇Apple發佈會突然係度FF
如果有朝一日Tesla既電池技術應用落Iphone到..變左核電
到時就真千升了

2020 真係好震撼
香港
中美關係
世界各地既民主運動
武肺
仲有好多名人相繼去世
反觀自己仲係舊薯仔咁

我都認同 但係大部分都仲停留係casting去生產既階段
之後係咪轉晒3D printing都係靠估多
睇你諗住揸幾耐搏唔搏得中

我睇唔到tubetop

不孝有三...

每日就係等開市 而家quit左全職炒好悶，想返返工

屌哂你地
有冇人可以同我換工

好提子...肯定大把西玩...

投胎的重要性

Mtls prlb
應用係專業領域既3D print 幾吃香
但係 ddd ssys 依d賣機 反而冇咩料到

隔離賭場post好痴線 幾十萬玩末日option
所有理論 entry strategy risk control都係垃圾黎

好眼光不如好命

HOME OFFICE都唔可以做自己野?
有人MON住咩?
理論上HOME OFFICE同放假無乜分別

好想去台灣

真,扮工真係最辛苦
好多時扮扮下就會訓著

big play big win

好想食台妹

有入arkq
睇好將來會有第二次工業革命

又緊火

無人換電話

咦 corsair都上市

big play big lose

賊船

rgb rgb

美股雷蛇

燈飾股

只想去旅行

美版雷蛇？

佢都上市,唔係掛

23號

應該麻麻地

上賊船

而家都有retail成部機 同水冷卡

睇好但唔識買 買etf 算

覺得今日個市會妹/跌.
仲諗住琴日 116 入 aapl 係靚位...
一起身 紅埋 ...

走鬼

Adobe

輪商或成最大輸家

今日比機會你溝

就快4點 扮工完畢

慢慢坐啦我117 依家問緊知己點解118唔放

特價又要驚，不如draw錢收埋落床底

aapl 倉位已full
下隻係 amz / TSM

補圖

三叔多Profit豬一兩次無所謂，跟佢Allin班新手豬一兩次唔知會點。

想知條友究竟咩底細

真末日option, 到價同價外，夠高潮十次

Yeah !!

升期3

有排坐
最少要等10月iphone發佈會先有可能彈下

Amzn依家入得過？

連升3日

佢話輸緊 一球 aapl option...

改左名做跌期3啦

其實係OK
佢都做得住branding
搞埋hw d 野 又未算太氾濫
係之前買PSU兩次都中伏
但無諗過買呢類唔知算唔算科技股既科技股

amzn 幾時都係strong buy

$2312有貨

今晚仲未有少年股神入黎show倉，仲未爆

我會觀望下先 唔覺得佢有太大優勢

我都想返工練code
讀pt pg嘅都真心幾勁

3D printing玩左成10年 仲前景

佢好似Put AAPL止返少少。

好耐冇整機 買ram依家用咩牌子多？ Adata? Kingston?

咁啱，不過我係ff兩間科技巨頭合作，會攪d咩出黎

我地呢D過多幾年被市場淘汰，你到時就可以Gel頭了。

我會買Adata, 貪佢平

返工練咩春
自己上網搵open source project做下啦

Amzn同amz 你地會入邊一隻？

我唔想
日日比人捽
返工返到想跳樓

Elon: 企開d啦 屌你老母

我指返工時間呀

睇硬件台adata多
我自己用開G.SKILL

台仔又轉勢panic buy

我已經係度諗緊去派傳單都幾舒服

你都係跟左三叔公先咁肯定啫

全職炒股

Yesterday technology

除非兒子上身，唔係我都會返工，係咪犯賤。

又夠鐘探AAPL病

3叔一開波個本都唔少
跟住都賺唔少
AAPL果到頂多輸緊賺果D
PUT返仲要止返D 佢都未輸埋本啦 好似係

連登係牌都唔睇, 機會率都唔計. 下下都推 all in, 永遠唔淆底, 唔受bluff. 清左袋就問問daddy再玩過

如果有穩定收入我就唔會再返
自己研究有興趣既野仲開心

疫苗四傻價投已嬴

香港地好難wo

TSM要爆上90了

如果手揸幾層樓收租,我都唔返
每日打機睇美股算

P巴 Kodak 上了

疫苗股 好難玩 次次都玩到捐手爛腳

Kodk

成日玩幾十%上落 開鳩心

點解仲未炒完

人無夢想好難生存

又棍上

揸kodk 用1st trade就慘了 4-6依段無得炒

又黎

請問長線投資qqq定voo好?

Kodak 律師話7月27無不法行為啫

咁代表真係合法咩

又炒咗上去

好記得P巴14定17蚊入
升左少少就賣左
之後果日就上到20幾

0005
睇啲標點就知係啲戇鳩廢中嚟
冇眼睇

走牙

呢o的隨時輸死人

千升吧

穩了

又引牛高開低收

Tsla

牛軍ASSEMBLE!
全面GEL 頭

Aapl, 最後的逃生門

gel頭

所以唔敢掂

唔多講，tsla 550 封頂

我番黎啦咁多位
盤前咩境環

未到7點 真係唔好GEL住

今晚熊軍大統帥出黎屌 億跌CONFIRMED

e commence 勢不可擋

牙包今日又9up?

kodk死唔斷氣

31.85買 依家報31.75 跌 1毫就走 有冇咁廢

tsla

今晚9up 完千升

電池日之前都上到啦

假膠

玻璃心

02:00 USD 利率決議 0.25% 0.25%
02:30 USD 美聯儲(FOMC)新聞發布會

龍在心中，熊在口中

千跌tsla drop to zero

想問下邊到有得睇依類schedule

千跌之日

investing

sofi幫左我多次SH唔好panic sell

gel定頭

BNTX MRNA NVAX INO
一個字可以總結︰妖

垃圾aapl

唔比gel

疫苗真係完全無睇過
先掛盤前TSLA 470賣先

上啊tsla

今晚千升，淡友可以訓覺

賣左買唔返